挑那媽頂硬上

邊個搞我連登我同你死過

驚驚

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

🤬食屎狗！！！！！

光復香港！時代革命！

回家了

有啲老屎忽仲喺度259259

冇連登人生真係帽22

你唔洗返工咩

瀨咗屎

無返

多謝屎打啊放假都同人去睇風景

袁崇煥...唔好意頭呀樓豬

我屌你牙

要完完整整呀

yap片先

原來高登都死咗

又搞老人院

樓主狂推膠post有咩居心

樓主想洗走啲有用post 明眼人一睇就知牠是3毛

嘩！
原來😳

估唔到
你係

之前以為你係犬

唔係。。。

Ok

肥仔係咪出咗事

咪喺度

你想唔想喊

嬲撚到唔識喊

訓唔到 聽日去機場要遲到了

啪粒有睡意藥

有食開安眠藥

但你成日都可以係呢個時間見到我

drink🥛

u sleep la

會啦

樓主俾人拉咗

ting ting miss me? <3

睇到好正好想撳爆曬佢地

糸 怕你俾暴徒捉走行私刑

肚餓
想食...

期待